［毅進制］01記者：大會話現場有31.6萬人 睇相又唔多似⋯⋯

嗰公園企滿咪都係幾萬人

港大統計遊行人數，係假設一平方米企2.5-2.8人
維園最多企12萬

添馬公園17000平方米
俾到盡都係5萬人

話夠300萬啦on9奶共狗

吹大咗喎

不如直接吹500萬啦，沉默的大多數嘛

三萬都俾多佢

一平方米企十幾個人，創下世界紀錄

有仲有700萬人呢

咁小人架？

冇計啦啲蛇頭都食左一浸維穩費

成班牛鬼蛇神你睇唔到啫

仲少撚過上次撐警

開飯未？

仲有700萬人反對囉，on99

聽日三百一十六萬人。

㸃止呀，3億人都有啦

有十三億人

500萬市民呀
吹少左咁多

仲有六百幾萬人唔支持香港警犬

民建聯落哂格

大會明明真係比咗三十萬人嘅錢

直接話60億啦

睇下今日TVB點報
決定係咪其中一樣文宣題材
痴D上連儂牆

條數都唔係比你睇
佢地要claim 返人頭拎維穩費架
唔寫多啲點得
呢穫蛇頭就fat fat

一萬都唔知有無 有無吹大左？

哦而家有三十萬人去撐警
咁啫係仲有670萬唔撐啦！！！！

疊羅漢，十層

負責數嗰個有陰陽眼？

我無野講

佢咁樣都三十萬人 咁聽日可能有五百萬

騎膊馬層層疊

試下用條formula計下有幾多人

維穩費可能按呢個數出
唔吹大D點拎多D

加埋支那人應該十幾億人喎

笑左

尼個要文宣廣傳出去
讚!

仲要冇企滿

630撐警集會大會稱16.5萬人參與警方指最高峰時有5.3萬人
720警集會大會稱31.6萬人參與警方指最高峰時有10.3萬人

但現場真係冇上次咁多人

唔好幫01洗白

一眼望過去，仲少過黎明演唱會

疊羅漢 DKLM

70億沈默嘅大多數

唔報大數點問老共拎多錢落袋

張poster寫21號先係守護香港集會
可能有幾廿萬聽日出緊黎

三萬人都唔知有冇!吹咁大

D廢老藍絲係咁上下
行兩日都叫生叫死
點同我地行足兩個月

30萬都講出黎打飛機
睇相仲好似少過612

鳩吹斬要吹得合理啲啦
吹到咁撚弱會會唔會搞笑咗啲？

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

讀到書有腦識思考就唔會做警渣啦

5萬有冇

31.6萬人嘅維穩費
得1/10人真係有開工

上次吹5萬,今次少人過上次吹10萬

可能港共已經成功自煮燃發pym粒子
將啲示威人仕縮到普朗克長度
13億人企維園不是夢

中環搭地鐵撞到正班仆街散場
圖中全部操流利蝗語

計埋係屋企冇出黎果D

連埋精蟲計？定連埋路人計

「好肚餓啊」

又有子彈

每個1千 報大D 搵多d

大陸肯唔肯出呀
佢諗住搵返香港藍絲
點知D蛇頭走去搵大陸人
喂喂大陸人唔可以知咩係集會架嘛

30萬個數字唔係比你哋睇㗎
係比上頭睇拎claim維穩費㗎

老老豆豆 3萬畀多佢

禮義廉。唔好攪埋Ｄ野比人笑啦。

返大陸拎刀互吉啦

我見到13億

呃佢地話有錢收睇譚伯唱歌

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

出咁多維穩費 唔報大數唔得

打龍通

毅進制

問爺爺 領返d 車費 30 萬 報少左la

30萬人地鐵疏散得咁輕鬆

好多人唔願出鏡所以縮細左

30萬都已經要蝕住做

差狗話呢次有10.3萬人參加，多過上次既5.3萬人…
睇嚟班屈毛技窮喇

班屈毛係都要迫我咁樣諗嘢→

仲未計現場好多空位，仲有一啲大型banner，落兩人又企得疏疏落落
一萬都可能比多佢

仲少過上次
點樣31萬

逆毅進制

警察好鍾意自己打飛機

咁前幾年陳浩天個港獨集會咪有30萬人！？

鳩up 唔洗本
btw 即係有6百幾萬人反黑警啦

都啱既
撐警同守護香港有啲矛盾

肥媽話有350萬人冇出嚟投票，咁應該最少有350萬人撐佢哋

屌柒你，你人貼人企滿成個公園都企唔到30萬人啦

問下雷教授條數點計

今次冇咗撚伯 梁家輝同呀b
得返隻陳伯牆同肥西 號召力大減

撐警集會個毅進制係要掉轉，
克警數字放入log 入面，
咁就得出真實數

目測攞你命3000

吹到

依位黨友心水清, d 車費 未到香港都無左9 成la

黎到愛國貼d 好正常

好波

勁

1億人

612 個日 包圍哂立會政總再企滿馬路車路喎
個陣我都係估5-6萬人

係真既

時但啦
佢話三百萬都冇所謂
721,3pm

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

呃中央維穩費, 點可以唔報大數

有七百幾萬人唔撐

10萬人撐警
根據何律師玩法即係有600萬沉默大多數反送中啦
makes sense to me

我一炮射埋牆都幾千萬子孫啦

就比你有5萬，有幾多係大陸人？

聽到投票嗰下。。有時真係忍唔住笑.jpg

俾咗錢係31萬
但明顯有人食夾棍

即係有57億地球人反對啦

3.16萬

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

３１。６萬人

人唔笑狗都吠啦

我哋上次塞滿成個港島毅進仔話我地幾多人？

毅進制話我哋得33.8萬人

即係天馬公園可以塞30萬人，港島其他地方只係可以塞3.8萬人

共產黨條數，你識條鐵

唔吹大條數點呃多啲錢，能都唔信班能樣真撑警啦

起碼800萬

咦, 點解條街仲有人嘅
一定係外國勢力介入湊人數

睇相同武勇擺陣個人數相差不大
原來我地有30萬勇武大軍

慳維穩費阿嘛，呢d咁小型既集會俾太多錢唔著數，做下個樣做戲做全套已經夠拉

踢除埋 啲咩同鄉會既人，都最多2萬幾

咁聽日民陣吹五百萬啦

13億人 得個30萬 肉酸左d囉

claim 左甘多錢做維穩唔作大啲人數無得交代呀.

班建制狗出盡奶力先係咁

邊間酒樓慶功

班友真喺亂篤數，咁多空位

打飛機

616癱瘓港島北6個鐘都係得33.8萬

毅進制

添馬定維園大

個大台都扣左500平方

維園4.3萬平方米
添馬1.7萬平方米

何妖: 屌

你比三十萬人錢就真係比三十萬你咁蛇頭食屎?

上頭比咗30萬既人錢

點知得10萬出席

目測三至五萬人

淨係拎番過往幾次既遊行既相
同埋公佈數字出黎比較
都講唔通啦下話...

呢個時候應該airdrop教佢反送中

報大數。呃維穩費！拉得！

可否幫推呢個
【人命關天】721應該注意的幾點事項

我估現場有29268人左右 +-1000

（截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人）

咁少人咁報30萬，沙田果次都多人過你啦下ma

好撚好笑
有冇人記得6. 9啲毅進仔話有幾多人

３０萬咁快散哂既，算唔算正常

大陸野係咁計的，D野鐘意mark up十倍，跟住俾90% off你，好似好震撼價咁 on9 ga

樓主可能計小左維港面積喎，海上都可以企唔小架....不過個d野你同我時運高睇唔到姐！

屌 禁錯負皮

HK01搞咩

iPhone 即時停用 Face ID、Touch ID 一招預防不法份子強行解鎖

31.6÷1.7=18.588...

(31.6萬-3.16萬) x 1700
= 483,480,000

仲要未計俾人走數/連有錢派都唔知嘅傻仔

保守估計「守護香港」大會至少袋多咗4.8億
貪污問題好嚴重

原本收6萬得返6000 俾90%中介費 仲要淋雨
有時蠢真係扮唔到

實驗室數據？

定係數左幾次加埋

基本上d記者呀主任呀採主呀都係黃絲
得最大嗰幾粒紅

計咪啲精子分分鐘1000兆人

屌，乜撚野到時人會好多又點點點
拎10幾萬搵人掃連儂牆都唔肯搵人集會
政府要諗下咩料啦

支共：我出左咁多錢，你只係比個咁嘅畫面我睇？

計埋書展人流

14億呀。屌你老母

中國特色計算法

一定吹多d架啦
好似616一樣都冇200萬人

一個添馬都容納到31萬邊個仲話香港有土地問題?
明日大嶼可以撤回了

你哋識乜
咁企咪得！

最多咪5萬 未必有添呀

照比例616應該有350幾萬

比中間人食咗，報大數出糧但無交人

佢地係咪真係當香港人傻咗? 定盲咗 ?

仲少過上次

616 多人到數唔到，有學者估計合理人數係一百萬至百五萬

睇相好似仲少過上次

7點準時放工啦，班廢老仲要唔識走，行到去演藝嗰邊

是撚旦啦 就算真係有30萬都唔影響聽日架啦
咪比人打吓飛機囉

6.12圍晒成個政總立法會我估都係得三到四萬人，按毅進制個日咪成一百萬人

少過上次好多

毅進制計到10萬喎

200萬人果次都冇咁大條數

果然政治正確係好重要

721,721,721

幾多萬人唔係睇相架
睇出左幾多錢
佢派左幾多錢
咪當有幾多人囉
係咩數人頭咁晒時間
係無派錢嘅遊行 先要派人㩒㩒㩒

我老母搵唔到蛇頭
結果冇出

仆街啦，咁都31.6，我地之前果啲咪2千萬？

唔報大點樣cap水

冇錯，收左維穩費要篤條數出黎，唔係點交差拎堆條數阿大佬

我老母有fd係whatsapp叫人出去，話有車接送
佢走去問個fd有冇錢分，個fd唔理佢
結果佢個fd都冇去（因為冇影相俾佢睇）

我同佢講，你要搵到蛇頭先有錢收架
你周圍問人有冇錢收，呢啲係鬼先會咁做

31萬起碼有30萬係唔知乜柒大陸總會去集會嘅
計計埋埋係真香港人嘅1萬都唔知有冇

31萬人點放得入金鐘呀！民陣大遊行銅鑼灣到金鐘先得二十五萬

震驚！！三億內地市民來港撐警，場面逼爆

睇相啲人企得好疏下喎

唔報大D 點叫上面科多D 水啊

目測最多一萬人左右，怪唔知啲毅進警犬數學考試肥佬

無出去個D係唔係等於不支持
跟據佢地既講法

黑警算數把啦

講真佢地要撐警，但又要扮鳩我地，
結果旗幟唔明顯，撐警d真心膠又唔識分，結果冇黎，
我地呢邊基本上普遍都醒水唔會比佢fake到，又唔會有人去錯，
最後唔湯唔水，課哂金都得咁少人，
講真佢條橋唔係唔work，
但藍黃支持者質素真係高下立見，
反而我地學佢地應該可以keep到我地基本盤，再fake埋d藍絲廢老出黎撐我地

怎會有30萬，10萬都不知道有沒有。

唔吹多d點食維穩費？

擺明無啦
同上次比好似仲少左
中聯辦又好港共又好
露曬底啦

就咁睇都有200萬，點解得咁少

明明有700萬

民陣試下同一地點搞集會
唔好搞遊行

高下立見 十倍比較
再乘勢推到300萬

唔好理，我淨係知而家有668.4萬香港人唔撐警+反送中

721見

點只31萬人呀
目測最少都3千萬啦

添馬公園17000平方米
316,000 / 17,000 = 18.59
唔計你啲巨型放喺地度嘅橫額
一平方米可以企18-19個人，企成30萬人
可唔可以申請健力士世界記錄

3萬人都俾多佢

應該有300獌人

人地人疊人咁計架 你以為一個企位係一個人架咩？

是但啦佢話夠31億人都得啦 WFC

大佬體諒下啦
人地真係下下要畀錢出黎
5萬人x300都千五
中聯辦搞書展都賺唔返

4千萬 依到有4千萬人

我直入元朗 你老豆疊羅漢

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

唔係咁點開單呀

佢地話幾多咪幾多囉，但今次真係好很肉酸！

係咪計埋有D遲到去

仲少過撐警嗰次
但使錢多幾百倍

下次搞遊行啦

正解

光復香港。時代革命。香港建國

有冇方法可以高清放大圖 我地分500part 同佢數啦

而家670 萬人反對佢地

push

721

其實真係好撚醜, 睇新聞隔住個MOON都見到班大陸人農民樣

你叫班警犬見到呢班咁既騎尼怪撐自己真係情何以堪

出奇地警犬又好興奮又影相

垃圾真係垃圾 襯到絕一絕

仲少人過上次！

政府而家作嘢作到真係

上次撐警好似多好多

即係都至少有7百幾萬係企我地呢邊既

用小米華為影相就會見到有三十幾萬

721
316

7+2+1=10=3+1+6
毅進制2nd Law

800萬啦多左嘅豪比佢

有六百幾萬人反對佢地

大概一平方米企18個人.....

有3.1億人
每個收2千

2萬有找

69個次警方話二十幾萬人但塞左幾個地鐵站
咁今次有三十幾萬人又塞左幾多個站？

推

唔好 quote 港大
69 612 佢地都係話得幾十萬人

30萬人輕鬆唔出奇
但6月9日個次毅進仔話得20萬人但塞到仆街

計埋佢哋死撚咗嘅老竇老母啊祖宗呀差不多呢個數

毅進制計到幾多萬？
大過定細過大會個數

報告長官
有人私吞維穩費

我冇野講

其實我估30萬係本身要求吹雞吹到出嚟嘅人數
所以就算幾撚少人佢都要報30萬嚟交差

人我就見唔到，狗就有幾廿隻

同上次維園俾建制搶左話搞活動一樣
屌你盂蘭節
日光日白咁撚猛

繼續吹.jpg

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

《明報》翻查資料，添馬公園佔地約1.76公頃。警方2015年處理民陣反政改集會時曾提及，添馬公園及海濱長廊可容納1.7萬人、添美道可容納4400人，立法會示威區則可容納2600人。

比上面睇既啫，唔係點claim 錢
比條生路行下ok

612我地依邊都4萬幾人 佢地係公園點樣有3x呀

TVB低賤到用31萬呢個數

佈大數，claim多d 維穩費

30幾萬人定鬼? 好驚

dllm仲少人過630就收皮啦

即係差唔多769 萬人唔撐犬

俾盡巴打

報大數有第2條formula

哇 如果咁有30萬人

咁之前由北角塞到中環既遊行咪有幾千萬人?

死黑警有冇腦 人報吹大10倍你又吹 唔撚理科學統計

長知識

今日企唔滿之餘仲要開晒遮 應該得兩萬人 比盡

612 都多過佢十倍